［白宮聯署］同我簽爆佢！請求美國將香港警察定義為恐怖組織

DLLM 點解冇人簽？？？

721 811

推！！！

推

已簽 721 811

721

已簽

簽左成日先多左萬幾

push

Push

簽左

其實對簽名作用存疑
但唔撚理 照簽
因為真係唔知可以點喇

推爆佢

支持支持

721 721 811 11

推呀!!!!!!!!!!!!!!

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

已簽

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

721,811

721，811

人地就係要我地起火 等我地衝擊再拉人
第一樣嘢 我地要Plan罷工 罷課 罷買
第二樣嘢 我地要有檢查制度去捉鬼

倒不如…

推呀

一日推爆佢

點解收唔到確認email

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

香港已經唔容許普通市民存在

有冇人同我一樣收唔到email確認

咩事我都係

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

簽快d!

香港警察，恐怖分子

簽呀
612 721 85 811

DLRM
Signed

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 近距真槍掃射示威者

已簽 但除左簽聯署之外 我認為全球港人要一齊去英美領事靜坐絕食請求解放香港

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

811

求你地每個人都簽咗佢！

請求美國派出醫療船支援香港 (10.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

==================

我講白啲，白宮聯署根本係本小利大，十萬人簽個名，白宮就要回應，佢就算唔回應，我哋都make 到noise畀傳媒造文章，根本無害。

記得Confirmed Email！

推啊

簽

Email去國際刑事法院爆黑警大鑊

唔好望人地國家幫到你咩 要自己救自己

SIGNED
REMEMBER EMAIL CONFIRM

簽左，推爆佢

推！

簽撚咗未呀香港人

一早就要啦!

721 811
Done

咩事??
btw 陣間會再試

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

簽呀

超

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

所有人同我簽撚爆佢

經過811, 大家快手簽, 簽完記得幫手share

屌你又開埋啲垃圾簽名post ，有撚用咩，我前前後後簽咁多次搵次係有用嘅黎睇下都冇。
留返啲時間文宣又好 share fb ig tg又好，好撚過你又係到簽簽簽啦

幫你推啦，
一早簽左，屌快撚啲幫手啦，軍師們

追究721恐怖襲擊
追究811黑警謀殺

-徹查721元朗恐怖襲擊 追究811香港警察開槍責任- 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

簽撚左佢呀
屌你老母

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

快簽

推 721 811

退

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

簽完收唔到email
有冇人都係咁？

簽撚咗佢先啊！！！！

推！！

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

721811

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

已簽，推

有冇人識得俾人寫爆左隻眼嗰個女人 希望可以幫佢籌款

Everyone pls sign!!

人人都係文宣組！文宣圖集中post

推
EYE FOR AN EYE

簽！！！

推啊上熱門

推 已簽！